［一人n間］寵物友善餐廳

成日想帶埋隻狗出街 但出完去想食埋飯先返屋企通常都好難搵地方

有時想行山前食早餐先出發都好難搵 巴絲有無好推介？

拋磚：
上水 ATMA
食cafe野 食物比較細份 味道正常
人唔多 環境幾舒服

佐敦 HARA
日式西餐 食物幾好食 少貴
服務幾好 但可以帶狗嘅範圍得一張大枱

痴線佬

唔好去九龍灣Chill inn
得門口個影相位 又貴野食又一般

竟然係咁
未去過但有諗過去
睇落都幾舒服

元朗 BRO 3 FOOD,有室外位

屯門牛留名

去過諾士佛台 the salted pig
一般般

至從奴地方執左
都無餐廳係元朗比狗仔入

錦田

Chill inn衛生好撚差
桶拖尿水係黑色既 仲要d梳化臭到癲

近朗屏我見有cafe 52
元朗有間moment cafe
都係坐出面

不過我兩間都未去過

Cafe52我去過幾次 野食唔錯 價錢正常

置樂 樂天小廚，露天茶記，見養狗人士成日食

南豐紗廠 fleur
間野幾舒服 但係都幾貴

黃店 Lazy creatures

+1